唔知同事有冇睇我部電腦

貪慳返啲data 用公司電腦上連登
頭先急尿去廁所，唔記得閂個chrome
個moon就咁show住連登
返到嚟覺得好似唔係我頭先睇緊個post

係咪自爆完，俾連仔bam左
之前開過啲post 都會消失埋
心急人上

女同事？

你自爆我跟機

你有冇多個email

唔知啊
我個位好多人出出入入都經過

Anson原來你成日返工偷懶上連登

睇返個記錄
我去廁所嗰幾分鐘又冇嘢

我個名唔係a字頭

可以刪記錄

on9

唔係遲咗職咩

要1個月嘛

MARTIN原來你係連登仔

唔會掛... 邊有咁快...

都走左就冇所謂啦

你做領展